荔景算九龍定新界

葵芳就計新界，美孚就計九龍，
咁荔景係中間點計點分界

荔景區議會分區係葵青